结果，每个人都感到沮丧，没有任何公平或富有成效的感觉，最大的声音最终占据主导地位，将对话减少到他们自己的独白。 更好的对话:有意义沟通的7个基本要素|matthewheimer | 2020年11月24日|Fortune 
 影片开头的独白告诉我们，一个名为Koppai的星球上的居民几乎耗尽了食物，因为“人口激增，食欲旺盛，基本缺乏计划”。 “‘皮克敏3豪华版’失去了一些原有的魅力|迈克尔·汤姆森| 2020年10月30日|华盛顿邮报 
 例如，冥想或写日记可以帮助你积极倾听内心的独白，调整你用来处理周围发生的事情的语言。 精神卫生专业人员在大流行护理6个月后学到的东西 
 相反，布夫卡建议调整你内心的独白，让它变得更加耐心和包容。 精神卫生专业人员在大流行护理6个月后学到的东西 
 他时而迸发灵感，时而对医学研究或科幻电影情节进行深入剖析，时而娓娓而谈，娓娓而谈，让许多人着迷。 Magic Leap试图创造另一种现实。 它的创始人已经在2020年9月26日，Verne Kopytoff 
 我们握了握手，他立刻开始了关于越狱和南美的独白。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 吉尔花了数周的时间构思了一段独白，巧妙地把台词颠倒过来。 “巧克力城王子”:当吉尔·斯科特·赫伦成为音乐偶像|马库斯·巴拉姆| 2014年11月15日|每日野兽 
 在一段特别感人的独白中，AJ讨论了他回到美国后的沮丧和烦恼。 战争不仅仅是关于英雄、烈士和爱国者|Nathan Bradley Bethea | 2014年11月12日|DAILY BEAST 
 我从来不看电视，”他说，然后纠正自己说:“嗯，有时看卡森的独白。 真正的吉姆·帕尔默请站起来|汤姆·Boswell | 2014年9月27日|每日野兽 
 里弗斯继续她的政治独裁独白，描述了她将成为什么样的暴君。 如果琼·里弗斯是美国的独裁者，她会怎么做|Asawin Suebsaeng | 2014年9月5日|每日野兽 
 每当他的独白需要回答时，玛丽就回答他，但她没有反应，没有兴趣——感到厌烦。 幽居病| B。 m·鲍尔 
 第一个结果是一连串的喝茶邀请，在这些场合劳拉很容易陷入独白。 希尔达，莎拉，珍妮特，邓肯 
 而这一次，开始自言自语的是韦德。 太空岛屿|约翰·W·坎贝尔 
 在这个故事中，我们发现皮货商在自言自语，讲述他为拉比做帽子时的喜悦。19世纪意第绪文学史|里奥·维纳 
 伯特第一次对谈话，或者更恰当地称之为独白，表现出了一些兴趣。 范德斯坦夫人的珠宝。 查尔斯·布莱斯